投訴無門 有條撚樣用我電話申請恆生

由五月起收到個sms話有人過數俾我，但嗰個根本唔係我account.

之後我已經親身去咗行山分行一次，哂咗我半日時間

搞咗一輪個職員話係有條撚樣申請嗰時填咗我電話，話會幫我同返條友講喎

之後一萬蚊又整多個sms嚟，嗰時我都冇為意，因為上次去完分行之後就冇再收到sms, 我就冇咗件事。我冇用行山登記一皮，戶口亦冇多到錢，我就由佢。

點知今日就嚟料啦，條友夜媽媽拎我電話申請嘢，係咁send啲驗證碼嚟，真係好滋擾

本身我自己都有用行山出糧，正路行山都有我同佢資料啦，點解可以俾同一個電話號碼用喺兩個人度？咁大間銀行，check都唔洗check, 咁都得架咩？咁我是但填咩電話落去到得啦。以後夜晚叫人屙尿out啦，應該幫佢申請銀行服務，妥善理財

依加我好似完全冇方法stop到條友用我電話咁，block咗佢又驚收唔到我自己個戶口嗰啲，屌

如果條友有上連登 真係多謝樓主
終於收到驗證碼

轉數快ac可應有機會俾人拎黎洗黑錢,例如收外圍賭注等等

多謝樓主 終於有得用

但隔咗咁耐個碼應該都過咗期啦

但我自己已經用緊轉數快，佢點解可以用返我電話申請

都唔知乜水

早啲訓教，聽日做埋啲暑期作業準備開學喇

同銀行講再搞唔掂會搵金管局投訴
之前都試過咁嘅情況分行一路死拖又話搵唔到條友
一話會投訴即刻搞掂

咁都驗證到架咩 銀行點做嘢架

會唔會係條友填錯左你電話，可能尾個2個數字倒轉左？

打返俾自己

成日都有，之前我老母落銀行申請信用卡，唔知幫佢條友聽錯定寫錯左個電話，上網買野收唔到sms 2step code 先知

外圍賭注果啲都係黑錢黎？

教你一個方法
用fps轉一蚊去你電話號碼度
咁會落咗嗰條友戶口度
然後fps有一行可以寫40個字訊息嘅
你當whatsapp咁用，留言屌鳩佢

你既電話號碼用左幾多年？
會唔會佢申請恒生戶口個陣
係用緊你個號碼 之後轉左又無同銀行改

小學喺ok買儲值卡用到帶號上台

噢

其實我已經用咗個電話申請轉數快
入都係去返我戶口

算啦你 ON9 仔
柒左就柒左啦

仲扮「自問自答」
你唔扮都無咁柒
依家柒足 2 鑊

銀行d 撚樣你唔大佢唔做野架
分行搞唔到嘈到上總行
總行唔得就金管局

我都係相同情況
但係係有條撚樣用我email申請恆生

我都有喎屌！

巴打你咁好心機

我完全冇理過

去咗一次分行已經覺得自己做咗傻仔
明明成件事我冇錯，我先係受害者
但就浪費咗我半日時間等

所有非法得嚟嘅錢 都叫黑錢

我都試過,去銀行行左轉就搞掂左

自己打番比自己？

條友：點解我收唔到驗證碼

嘩，真係任send冇任何限制架？

早幾年都試過不斷收到中銀信息話我申請既支票簿批左

我每次都打返去中銀同佢地講我根本冇中銀戶口

情況持續左差唔多兩年 中銀先至肯話叫戶主改返個電話

之前就冇再收到信息了

同hkma投訴 等銀行覆你

話說條撚都會投訴點解收唔到sms 驗證碼，原來你你拎左

冇sms同email 驗證先可以改既咩？係咪低能加

你唔怒屌佢唔會幫你拆 只會拖 同你講因為唔係我地分行負責 係xxx部門 依家盡力幫你聯絡緊xxx部門

或者你直接問佢邊個部門負責 叫佢比電話你自己打 通常咁樣會容易啲整

煩足成兩年

咁on9照道理證明到個account係你嘅你想點都得啦，唔明恆生有咩理由唔俾單方面cut

咪撚用恒生，宜家大把銀行簡

好彩你登記左先
之前手法就係搶電話號碼登記過本人

忘記密碼

咁認真

盲腸師

唔好嘥時間
直接升級啦
你一日唔升級銀行都係會hea鳩你

你一升級就即搞掂

你係咪入黎攪笑

上總行都無用
永遠投訴銀行第一次唔得
第二次就即刻cc埋金管局
唔好嘥時間

第一唔係你錯，點解要浪費時間幫銀行改啱
第二銀行有錯唔改，即報金管局合情合理
第三銀行見到cc咗金管局自然即改，佢地都唔會俾金管局嘈

既然係咁點解唔做

其實答會聯絡對方係擺明hea鳩你
因為電話聯絡唔到
email/mail亦無咁嘅template係system度所以係無得咁聯絡
分行條友擺明住諗住錯電話好快自己會發現所以鳩hea住你先

一定要正式投訴
落分行又得係hotline都可以
要好戇鳩咁講句"我要投訴"件事先會落記錄
唔係當咗一般enquiry，佢唔會幫你跟仲可以話無收過呢個要求喎
跟住俾個時限佢
例如講一個工作天後無進展會報HKMA
啲撚樣先會肯做嘢

咁你就死撚埋一邊啦

恒生一向麻煩加垃圾

咪用“條”字黎做sms量詞啦

我都試過喎，果次係大貓銀行
打去cs同佢講，之後就冇再出現

1. 銀行唔會自動 detect A & B 個電話戶口係咪一樣
2. 開戶口大行已經唔洗住址證明
3. 登記FPS 理應要send 一次驗證碼比電話號碼先可以登記，恒生依方面就出錯喇

ching有經驗

係喎，聯絡佢咪即係我電話

智障人士？

喺佢個信箱度攞就得

曲定直

肯定咁講唔會

因為

佢銀行填錯
登記1皮填錯
夜晚玩轉數快又填錯

唔係專登玩嘢就一定係當正果個係自己號碼。

任何銀行投訴話佢搞唔掂就金管局見
保證佢地大粒嘅會出黎講

btw行山ebanking申請一皮好似直接揀“使用本行本行記錄：+852 12****78

你都係恆生轉數快？

因為一個號碼 可以登記唔同銀行
同一銀行我就試唔到

其他銀行

無你老母門

你已經受咗咁多滋擾仲响度等，所以人哋恰鳩你係好正路

我之前都試過
有SMS send嚟話我成功申請匯豐張信用卡
即刻打上匯豐同佢講
跟住佢話會同嗰個人處理
然後過咗幾日我仲收到SMS，再打上匯豐同佢講話我而家好驚我啲資料外洩blablabla所以我諗住報警
之後勁快搞掂左冇再收到SMS

好多係申請EBANKING果陣填錯左就之後都會錯
記憶中我用HSBC都係類似. 叫你對一對手機號碼 ID 之後就申請得

笑爆

我都有

庇護工場都有出isp mail架？

有乜問題

Pin 呢個啦
聽過唔少呢啲case , 去行山搞等半日就係聽條西裝友sales 保險， 乜都無做， 衰撚過細行

佢會食左你個轉數快登記
人地轉錢比你, 冇睇清楚戶口名唔同照send既，會去左佢account

對方開戶口果陣有住址證明㗎嘛
未至於完全聯絡唔到

咁似保皇黨種票

電郵向銀行投訴話驚佢用你電話號碼連結戶口洗黑錢, cc 金管局, 會好效好多

打去行山 complaint hotline 投訴

我都試過
東亞銀行
剷上去分行屌

你條小學雞真係天撚才

點解係自己應自己

中文閱讀理解有問題？

同銀行講 俾幾日時間你攪掂
最後通知 唔係即報MA+蘋果
99.99%即日同你攪得掂

恒生係好撚鳩
我記得我有次打上去想 check update左聯絡電話未，想用黎收SMS
佢同我對晒資料，包括聯絡電話

之後我問佢我個聯絡電話係咪而家我打比佢嗰個
條撚樣話根據系統我冇留到聯絡電話

咁我問佢你頭先對聯絡電話係對乜柒
佢話佢個電腦會隨機出問題對資料，見到咪問

你話覺得好滋擾，兩個工作日後仲收到就去hkma開file

屌自己

打埋去ma 投訴

我都周不時收到sms話有人過左數去我a/c, 但係我個戶口都唔係呢個

我都係, 成Q日收到唔關事既email
懷疑係同一條友, 似係D廢老以為填個email就係申請左

岩岩屙屎屙唔出谷緊，睇到你呢句笑到標左屎出黎

條友似大劣仔

渣打都得
我老母玩野用我電話申請都照批
俾我產上天花板先去改返用自己個電話號碼

我心諗如果大家都用轉數快咪過錯錢
原來咁大漏洞

似係申請個時填電話寫得太衰，例如0當6咁
跟住申請完諗住入網上銀行，就要sd驗證碼，
因為收極都收唔到，所以狂sd

如果唔係，無理由狂sd驗證碼
博比人知佢亂用其他人電話咩

不過記憶中，行山開ac，
好似要即時收sms證明電話係自己

好明顯冇啦，有就唔會出現樓主既情況

申請銀行唔係要身份證咩?

樓主fat fat 被動收入

同佢講會同金管局投訴 應該好快會有人理

時事台傻鳩

岩 搵HKMA一定係最快

樓主發達啦
可以按忘記密碼

用 FPS 過數落自己電話, 等佢發現自己戶口多左錢之後嚇撚死佢
最好過 4444.44

人地應該唔知咩事以為比人hack

屌你，智障到呢
笑左

條友咁耐都冇發現有問題打上去行山嘅咩？一打應該知咩事啦

話明行山
班人wfh 去曬行山啦
冇生意比佢做佢理得你

唔使同銀行嘥時間，去私隱專員公署，引用條例二，投訴銀行。重複，投訴嘅目標係行山銀行，唔係用咗你電話嗰條茂利。而家你係將個波踢俾銀行，投訴佢疏忽。銀行要唔做嘢，如果拖到私隱公署開佢File，好大鑊。

《個人資料（私隱）條例》

原則2 準確性及保留期間：

保障資料第2原則要求資料使用者採取所有切實可行的步驟，以確保持有的個人資料準確無誤。

條友可能打左上去問，點解收唔到銀行d sms，行山唔覆佢

*銀行”要”做嘢，打錯

求其俾個電話就開到戶口咁戇鳩嘅咩？
唔使核實係咪本人㗎

可向HKMA投訴

我都有 不過係中銀
去分行問直頭話無我個電話嘅記錄

做乜鳩

我都試過
嗰時開戶恒生職員入錯我電話，過咗成年我先發覺到去分行改返
希望佢填錯個number無人用

屌 我都係都唔知點搞

俾返個電話number人啦

其實想點核實即時打個電話睇下係咪你聽？
大把人開戶口話要俾住址證明都屌

報驚有無用

你老母生漏左個腦比你？

我去銀行入數都聽到好多你呢類古怪CASE
你參考下 d 阿叔阿嬸既做法
係繁忙時間去間多人既銀行排counter
去到 counter 同佢loop有人盜用左我個人資料
我唔理總之你幫我搞掂佢
如果佢想請你離開個counter搞
你就話唔好再敷衍我，上次你地都係咁講最後不了了之
再大大聲屌鳩佢你咁大間銀行咁任由其他人盜用我個人資料
好快就會有經理出黎幫你搞掂佢

我都係呀！

講你知
銀行真係好on9
唔識check....

呢個方法實得，最緊要記低幾時咩方式通知過銀行！